{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018580",
        "source": "도서",
        "writer": "이정기 , 타블라라사",
        "ISBN_ISNN": "979-11-9007-332-5",
        "version": "개정 2판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "에이든 제주여행 가이드북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2023-10-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "독채/더바당"
    },
    "text": "建物の屋上から海の眺めを楽しめる90坪の大規模ペンションは、1階にはコンビニ、2階にはペンションとして運営されている。 このペンションはクイーンサイズベッド1台、シングルベッド2台、スーパーシングルベッド1台が用意され、最大12人まで滞在できる。 入室は15:00からで、退室は11:00まで可能である。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの部屋の数は何部屋ありますか？",
            "answer": "このペンションには合計で4部屋あります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのスタッフは何語を話すことができますか？",
            "answer": "ペンションのスタッフは日本語と英語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "このペンションは最大で12人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには美しいビーチや歴史的な建物がある観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションには無料の駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、このペンションには無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはレストランやコンビニなどの施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの1階にはコンビニがあり、周辺にもレストランなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから海の眺めは楽しめますか？",
            "answer": "はい、このペンションの屋上からは美しい海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このペンションのベッドの種類は何ですか？",
            "answer": "このペンションにはクイーンサイズベッド1台、シングルベッド2台、スーパーシングルベッド1台が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 111,
        "QA": 396
    }
}